細個食穀類早餐 最好食一定係蜜糖星星

不服來辯

朱古力耳仔

最好食當然係朱古力格仔

食完變nigga

最憎食依隻 俾佢呃錢咁

你問過佢未

可可脆片

但係溶左落D豆漿會好味好多

維他奶配朱古力片

豆漿
聽日買黎試下 咪fake

點解個個食可可脆片
無同好

*成人版要無糖，有糖會甜到瀨尿
奶就普通少少，變朱奶
因為我就咁飲牛奶會嘔，所以先迫住飲豆漿

呢個就咁食都可以

ching識野

大個鐘意美祿..健康D

幾好食